\beginsong
\songname{Zvedněte kotvy}
\songautor{Rangers}

\verse
Už [C]vyplouvá loď John B., už vyplouvá loď John \fuj{B., }
okamžik malý, jen než popluje v [G]dál, 
nechte mě [C]plout,[C7] nechte mě [F]plout, [Fmi]{ } 
[C]sil už málo mám, tak [G7]nechte mě [C]plout.
\endverse

\verse
Nejdřív jsem se napil, na zdraví všem připil,
vím, že cesta má konec už má,
nechte mě plout, nechte mě plout,
sil už málo mám, tak nechte mě plout.
\endverse

\verse
Sklenici svou dopil, zakrátko u mne byl, 
okovy na mne dal a pistole vzal, 
šerif John Stone, šerif John Stone, 
moji svobodu vzal šerif John Stone. 
\endverse

\verse
Už vyplouvá loď John B., už vyplouvá loď John \fuj{B., }
okamžik malý, jen než popluje v dál, 
nechte mě plout, nechte mě plout, 
sil už málo mám, tak nechte mě plout.
\endverse

\endsong
